聲優愛好[3] 70萬M屬課金王 島崎信長

青二介紹︰
個人twitter︰
-1988年12月6日出生，青二塾東京學校第29期畢業，同期有金子有希、津田美波等人
-中學時期是網球部部長和學生會長，曾為銅管樂隊成員
-2009年出道，2012年《在盛夏等待》霧島海人初主役，同年獲第七回聲優獎的新人男聲優獎
-主要角色︰《約會大作戰》五河士道、《黑子的籃球》櫻井良、•《銀之匙》相川進之介、《Free!》七瀨遙、《健全機鬥士》真玉橋孝一、《SD高達三國傳》孫權高達，《Fate/Grand Order》男主人公+阿周耶，etc
-笑容是個人標記，各種有禮，但本人是嚴重天然呆而成為殘念美男子，M屬性(御神樂event被犬西倒轉角色罵完還說感覺不錯)
-唯一神的4.9，亦是4.85最後的高牆，與鈴木達央好友到被稱為狗
-業界知名重度LoveLive廚之一(花陽推)
-業界知名型月廚兼無償宣傳者，FGO課金量估計最少70萬，最近瘋狂推中村悠一及赤羽根健治入坑
-然後就有以下的生放送傳說......

女聲優twitter

男聲優twitter

因為上手1001的沒開POST所以先開了
以後跟舊規矩開post
最後

會員有J絲打去左邊

不負責任

信長點少得統夜

點少得fgo主人公

這明明是種田/李依

4月先搶 1001

有諗過寺田係咪特登搵信長同愛衣配
玩機戰J果陣已經覺得メルア真係好正
配埋愛衣把聲真係世界級

why

是你的謊言

呢間野我前幾日去左

等og第n集就可以團聚啦佢地
松岡係bx

講起就嬲，BX難得搵神配男主，女主居然係麻衣，超級唔識玩
雖然MD有健全梗可以玩

劍姬外傳

好正 冇諗過會咁玩健全梗

留個靚名

信長

成日飛都扮無錢

遲幾日去就撞到

留名

又飛...

是遇上你的春天
也是沒有你的春天

點解d 人可以咁有錢

唔知

Lm

有個監督幾乎明示有一個聲優同製作人有枕關係

睇下就算啦
可能人地有親戚關係呢

deadline fighter俾gpmate屌應該唔係奇事(仲要係職場)
幕後做左咩得到角色得當事人自己知
同埋最初睇cv見到佢個名的確好意外

但睇哂成套加上冇其他sample聽既情況下
我又覺得古城門配既poco係可以接受
btw可能唔岩主流口味但呢套野好多人都唔知係好可惜

ANIMAX有買黎播

又出晒街

屋

出去un 女先

今晚d 酒店好full

又出哂街

睇緊佐清台

我都睇緊達哥

老翻達

睇達哥

文化放送AGSON第一屆獎

日高里菜から色々なことで迷惑をかけてしまって、本当に申し訳ありません。これに懲りずまたエジソンに 遊びに来てくださいね賞

係
笑死

洲崎綾twitter

今年繼續推佢兩個
大家快樂喔

Im解禁

唔知神之後開唔開番

同埋佐倉西都應該要各自開Twitter

你個名

新年快樂

代表作有南春香（南家三姊妹）、御坂美琴（魔法禁書目錄、科學超電磁砲）等的聲優佐藤利奈在自己的blog上宣佈2016年已結婚，並且誕下小孩！

可喜可賀 都唔細

搶閘

新一年會繼續單推大西

原來年頭雙殺
仲有高橋美佳子

恭喜

白貓中左速水爸爸

岩岩一番到屋企即刻抽
齊頭750石收工

願新年種田早日康復

頂你

食屎狗.jpg

留名
新年快樂

年內更新
被先制Happy new year了

肥達轉事務所

又轉？

本日2017年1月1日を持ちまして
所属していたアセンブルハートを離れ、リンクプランに移籍させていただくことになりました。

【中字】希德尼亞騎士 綾和綾音的秘密光合成 #20 嘉賓: 森なな子

新年快樂
多謝支持

2017 I'm enterprise 收集計劃順利

nao醬頑張る

又有新twitter
鈴木みのり official

見到c3 page d 人 話billibilli, 公道d講, 人地的確係非法/侵權upload出身ga la, 當年nico nico 咪又係一半半. 人地而家無錯係好大陣銅臭味, 但人地最少做到有個平台, 有個"title" 可以搞合作, 傾數.

billibilli 文化係具強國特色ga la. 咁人地圈子不嬲target 強國人. 最痴線ge 反而係有班宅當所謂ge b 站文化係"正宗主流"ge宅文化, b 站文化根本係強國d野apply落 二次元到.

我知呢個台巴打好多都討厭政治, 但事實上有班宅根本"照單全收", 唔洗學ge野, 唔洗用ge term, 唔需要跟ge文化都照食, 搞宅ge野好難唔會掂到強國野, 但其實有番少少尊嚴同思考其實唔難, 唔需要特登幫住強國

非法/侵權upload方面, 除左各大電視台, 官方channel, 有邊個唔係做緊"老翻狗".

有d宅未睇清現實就去話人強國乜乜乜, 我都唔想見到個title, 但人地有"地位"又有resource.

人都有分男人同女人 異性戀同同性戀啦
咁撚care做乜鳩
道不同不相為謀lor

就係見得多呢d情況, 高/連登, fb, wtsapp gp又係咁. 如果佢地覺得咁樣無問題, 咪無問題law. 我見你地提c3我先忍唔住. 係呢到講的確offtopic

我又唔會100%維護 B站
但話佢抄niconico 反佢，係現在來說係偏見
始終佢依家係同日本有商業合作(攞正牌）

其實你係屌緊有BILIBILI定係點 我睇完篇野有D睇唔明你想表達咩

佢覺得要中立評論B站

感動既係未可子氏係曉凍

我cut左d野又rearrange. 1999

鈴果bb

2017年...
繼續等香港events

ruru 31/12 同1/1都要開工, 個個都返實家

再見2016年

你飛算啦

有工開好過冇工開

村瀨步見面會將於2017年5月14日(星期日) 在柴灣青年廣場舉行！！5月14日柴灣青年廣場！！

呢度好似得巴打?

三十路

愛衣到底今年可以大勝利
三十路結婚計劃

中村終於不再非洲
但信長你

我會努力

點醒某人比較實際

真係好難抽？

新年願望:
祝各位可以同鍾意嘅聲優見面

新年願望
大西更加多人識，有足夠既工作

『2017 水瀬いのり 新春特番』

★1st Albumが2017年4月5日（水）に発売決定！
水瀬いのり
1st Album（タイトル未定）
発売日：2017年4月5日

今日望一望中村個twitter
全版都係fgo

今年大西有劍姫，應該唔錯

奈津美今年先30 睇唔出
照井春佳又係 仲以為係25前後

平野綾咁後生

過份
即係逼人買啫

呢個唔係村川梨衣黎

信長拉左中村同赤羽根健治入坑 課左成幾十萬

倒推返上配涼宮果陣都仲係20左右
已經咁紅
如果唔係自己玩自己依家應該係香菜級老屎忽

份糧

又變返無袖

信長應該課左幾百萬

小松係咪唔怕凍架

驚出汗姐

永世名人巴打有冇參加決意のざっか個

唔係好明日文
係唔係send 名俾佢？

呢幾日又回暖 唔知日本點

My imouto

但臭哂

Dd 我連見聲優既機會都冇

大西真係越黎越正

我覺得大西係越睇越順眼個type

日本某搞笑節目裏某聲豚公開表示想讓水瀨祈早晨叫自己起床

條友真係好噁心

有冇人記得祈妹，邊集melody flag話唔俾大西上melody flag做嘉賓

SuDDy真係好噁心

有人開左高橋李依 Unofficial Fanpage

高質李依

阿澄太太

島崎課長搞到我心郁郁又想玩返fgo

【熟肉】CAPCOM囚禁掌心nico生放 CV梅原裕一郎 内田雄馬

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#14

【字幕】あどりぶ聖誕節特别環節

Charlotte廣播內和内山昂輝有關的有趣片段

【自制渣翻】杉田智和教你怎样演音痴

[中字] 『2017 水瀨祈 新春特番』LIVE演出部分

【悲報】業界不景氣，知名聲優電台賣藝宣傳作品

我都有打算
不過我四隻game響手已經無得再多

我非洲人唔岩玩呢D game

李依都俾信長踢落坑

豊田萌絵正

我鍾意みっく同ともよ多啲

但係信長叫過佢唔好廢課

好似有d料到

講緊咩

2013年

真架？

回憶咋

2013年發生過咩事唔用twitter

而家先知茅野有過twitter

なりすまし喎

好似一路都有人講話有，但無人搵到過
而なりすまし解欺騙
有去貼吧的巴打自己做野啦

唔係好明
點解佢地會無啦啦講個假ac？

Lisani TV 5th Season＃40【2016年動畫音樂總結】

[中字] Lisani! TV「2016年的經典合作回顧」

[中字] Lisani! TV「2016年的年度動漫歌曲排行榜」

[中字] Lisani! NEWS「Pile單曲留言/Lisani! LIVE TAIWAN 部分演出片段」

amazon 禁左2本

今日田中理惠生日

話說真係有好多人同名同姓
另一個知有好多人同名同姓的係伊藤誠

第3回 「部屋着でHAPPY NEW YEAR」 「週刊ジョージア」の妄想カノジョに声優・内田真礼！部屋着姿が新鮮！

雄馬一早睇慣哂

DQN名唔會撞

人地全相都睇埋，好似係

Amazon 係咪未更新個封面
好可愛

雄馬

「C3 2017」第一輪舞台嘉賓公布 1月12日記者會全城動漫迷注目

冇假,唔好再請人黎

又要等一個禮拜

路人女主廣播again #14熟肉

[野生垃圾字幕组][中字]勇者部無線御記第二回演技部分cut

【自制字幕】綾音與愛美的 SEIREN 使用說明CD（DJCD）

【自制字幕】白色相簿2 C91 廣播劇CD 「2016年的大晦日」

拉麵的腦洞collection 04

中間的推理簡直了

福原香織＆加藤英美里片段

東京自來水2016年活動集

女神收兵feel

拎呢舊野收兵紋水d

之前投完票, po張自拍相上twitter, 成件事都好收兵feel

有愛就要奉獻
唔理兵定將軍

有冇人打算睇梨衣熊個1st

Million live d 歌真係好正
Blue Symphony

dear...

流星群

チョー↑元気Show☆アイドルch@ng!

machico呢

今集佐倉西有眼鏡大西 好pure好true

高汁呀 ML 藤井！

買咗機票
唔知抽唔抽到飛

我都買左

好正

祝你地都抽到

原來轉左時間

頭先睇左repeat先知

反正都係去b 站睇
佐倉西今期比7-11贊助左變左7-11presents 佐倉toshitai 大西

分分鐘以後集集都介紹7-11d野

all in day 2

內田真扎

乜唔係有贊助之後已經係喇咩

好大打擊

好想做男主

偶爾先有一集做介紹

不想生存了

有冇多D歌推介

路過cd-rom表示平時cm得40秒，今集總共2分20秒

已經好耐冇睇佐倉西

最近放假先有追番

Shooting star都無

唔熟ML

最少都有我首戀lesson啦

梨衣熊 2首歌

2首都好high

大推「夜に輝く星座のように」

最近覺得persona voice好正

依家先知熊彈琴咁勁
又識小提琴又識鋼琴又識填詞又識唱歌

我係YOUTUBE鳩禁禁到CATCH MY DREAM先開始留意ML

我都係
第一隻聽係梨衣熊隻「チョー↑元気Show☆アイドルch@ng!」
小岩井個隻都

第一次聽係高橋未奈美首dear

love song~~

貞子

Dear真係好屈機

[自製字幕]20150527『監獄學園』製作發表會

【熟肉】破壞宅男夢想的兩名開車黃油女聲優

【自制渣翻】金元壽子和種田梨沙 氪不出自己角色墮入黑暗 與歐洲人的咀臉

好似無見過黑化的60元

「我太受歡迎了該怎麼辦」WEB動畫番組「四×五×六×七」#7

熊馬的新廣播#1

【生肉】「CHAOS;CHILD Mou Sou RADIO」第二回

關於某聲優旁若無人般自顧自地吃點心

新年祝賀果條片 笑死

上坂堇完美模仿宅男觀看live時的樣子

#18
業界只有IM人士和即將成为IM人士的人士

進入業界之後只會有變得唔正常既人

做乜野

黑人問號

三大

立花慎之介、高梁碧結婚
新年首周第三pair

If you can't beat them join them

影得幾差

初戀

祈妹D朋友?

真扎你夠了

J到虛脫入院

原來喜多村英梨都脫籍左KR

女子力

咁清純都J
我睇完傻笑左幾下

打擊好大

I'm 社冇正常人

珠莉靚左好多

個page 邊位巴打run?

好勤力

突然好掛住界人

寫信比聲優讀出嚟感覺真係幾感動

唔識日文

唔知係角度定燈光
之前喵森真係唔算靚

《最遊記RELOAD BLAST》敲定為 2017 年夏番！

ＳＴＡＦＦ
監督：中野英明
系列構成：古怒田健志
角色設計：佐藤陽子
動畫制作：platinumvision

ＣＡＳＴ
玄奘三蔵：関俊彦
孫悟空：保志総一朗
沙悟浄：平田広明
猪八戒：石田彰

官網：

邊個讀啊巴打

即將在2月11、12日於台大體育館舉辦的FF29，壓軸的talk show這次為大家邀請到日本聲優－三上枝織小姐！！！

台灣

下星期去嵐山

三上枝織生日快樂

扮丫你

佢應該好早去
我上次去竹林逼到仆街

ソニー・ミュージックレーベルズから新レーベル『SACRA MUSIC』発足！全世界での活動を目指し、全14組のアーティストが所属！

不過都唔會黎香港架啦

地圖不存在香港

C3 2月11日星期六會有Chain Chronicle舞台
同場嘉賓為柳田淳一及高木友梨香

有冇人識

男係CC版一方通行
女係岩岩聖誕送個隻僧侶

我仲玩緊

《Chain Chronicle》矚目歌手、聲優 C3主舞台與機迷見面
節目：Chain Chronicle Special Stage
日期：2月11日（星期六）
嘉賓：柳田淳一、高木友梨香、nano
詳情將會稍後公佈，大家記得留意官網同埋Facebook嘅最新消息喇！
©SEGA/CHAIN CHRONICLE FILM PARTNERS

SKE48？食得架？

アニキ黎香港

《傳奇系列》魅力聲優初登C3HK主舞台
節目：Tales of SPECIAL TALK STAGE in C3 Hong Kong
日期：2月11日（星期六）
嘉賓：小西克幸（Tales of Symphonia聲演羅伊德‧亞文格）、小野坂昌也（Tales of Symphonia聲演傑洛斯‧懷德）
詳情將會稍後公佈，大家記得留意官網同埋Facebook嘅最新消息喇！
©MUTSUMI INOMATA ©KOSUKE FUJISHIMA
©BANDAI NAMCO Entertainment Inc. ©BNEI/TOZ-X

今年應該都冇乜人坐定定聽cc show
Cc依隻垃圾驚已經難吸引到人

wadiu

石原夏織在久保由利香節目吐槽：「自己配的角色總是被甩，也想配戀情有回報的角色啊」

細妹細個超腐喜歡呢對cp

其實石原係唔係同小倉唯同歲

勁爆超人 + 甜美聲優 熱爆C3主舞台！
節目：ULTRAHEROES & KAIJU GIRLS SPECIAL LIVE in HONG KONG 2017
日期：2月12日（星期日）
嘉賓：ULTRAHEROES、飯田里穗、遠藤ゆりか（遠藤祐里香）
詳情將會稍後公佈，大家記得留意官網同埋Facebook嘅最新消息喇！
©TSUBURAYA PROD.
©ULTRAMANORB PRODUCTION CONSORTIUM・TV TOKYO
©KAIJU GIRLS PRODUCTION CONSORTIUM

應該公佈完
淨返個D等記者會

希望Aniplex,角川同Re:0 stage 請到聲優黎

Orb!!

石原 93
小倉 95

今次又有yurika對腳睇

今次陣容都唔差

暫時冇興趣

DD都冇興趣
應該得飛日本先幫到你

12號唔知仲會唔會有大炸彈
雖然往績黎講等攤比較好

東山奈央 「True Destiny」 Music Video (2chorus)

個段時間日本真係好多live

2月

愛衣已經答應左我

有病記得睇醫生

話說愛衣係咪已經配過魔法少女類既番組
上季套flip flappers其實算唔算
下一步就係30歲。。。

結婚

之前咪有套飛翔的魔女

有冇人讀U果陣上過1個sem果啲日文班
覺得學唔學到野?

未讀過
聽人講好似係識日文D人入去屈機

果d 唔係用黎厄grade既咩

個套唔係

通常會讀既得兩種
求奇sip時間
Or日文勁去厄grad

馬料水人
oral會差d
但係大學讀日文讀同寫都會掌握到

科大得一個日文course都唔知學到D咩

我果間得個興趣班，讀完一個sem 都只係講到現在式、過去式、現在否定同過去否定

我以前讀時oral d人一開口講就知多數唔係完全唔識就係屈機的

明夫叔再婚
今年乜事

'

今季大忙人

係咁架啦
教arimasu同imasu都幾課

lynn是咪開始上位

明明係大西同學 本渡接番數目仲多過當年大西, 仲要多radio

其實我有d妒忌本渡

【TalkOP汉化】海賊王劇場版GOLD特典之制作幕後&潛入錄音現場

【中字】【變態音響監督】廣播途中被哥哥call in的田所梓

【中字】黑澤朋世教你攻略伊藤美來

【生肉】毛衣品酒忘年會 #1 「87會女子會開始！」

【生肉】宇宙警探cv訪談（神 小林大紀 Lynn 飯田里穗）

諗住final year果個sem冇科reg咪讀日文sip下時間
學下點寫
但好似講到好悶咁
科大仲要得一班好多人爭

每個sem有兩班,但都係同一個教
如果咩都唔識或者淨係識五十音既話讀左係有幫助，加埋佢會有幾堂講下日本節日啲生字
佢aim你讀完可以自我介紹到自己，要再上就要讀要比錢果啲喇
不過好明顯一班廿個有五個係屈機

完全無support 咁
科大好明顯係wfc文科

reg 唔到日文, hku 文科好似優先揀

歷史

87女子會熟肉已經有

睇緊

井口裕香有咁白既咩

試着搭建web三層架構（其一）豐田萌繪

???

都唔知乜野黎
不過moe好有料

右一極品

認同

【熟肉字幕】人渣的女子會#01

『宇宙警探【ēlDLIVE】』放送倒計時聲優訪談企劃

『亞人醬有話要說』放送直前正月特番

鐵血的孤兒8/1特番

Fate/Grand Order 迦勒底廣播局 #1 (2017.01.07)

Totally agger

我用一堆聲優閃死你，「戰鬥女子學園」7月新番放送！

短編アニメ「彼岸島X」、7～9話のキャラ全員の声を関智一が担当

今季幾套番個cast 表 都係本渡+Lynn+nu, 套清戀有nu, 之後又係戀愛番ge 風夏有nu 唱op. 睇完迷路帖ge 本渡, 又有亞人ge本渡, Lynn做本渡個妹, 但lynn 又係風夏ge女主.

呢隻game動畫化

白貓: 明明我先

[/img]

佐倉黑眼圈？

又政委又佐倉
分明恰鳩呸醬

右一你地搶，左一留比我

竟然冇人要中間

呸已經睇到化哂仲拎黎自黑喇喎

係咪我錯覺 東山個POSE 好有色氣

一定係你先入為主

我都覺
援力與你用在

AW vs SAO隻game原來有訪談
神+147+高麗菜+課金姬
斷手貴表示

冇咩人提，原來肉松係第一個食丞堡既人

之前某條食堂定價片丫嘛
不愧前妻

東山對眼其實係咪好似水樹奈奈

咩黎

#声優総選挙 係邊個台做

東山條裙中間係拉鍊黎

色氣

訂左

hego 病左

訂左2本

得直播貼

有啦

睇黎林元閣下同澤城女王 可能有頭25

北斗
不過千葉配的預告又係超熱血

超正經既關智一，

哈曼大人
雖然比較記得佢響銀英傳的演出

小新

留名有美雪姐

三石

順一SAN

紅A

大總統

森川GOD

森川
唔知會唔會講佢的爆咪傳說

錫菲羅士 ff最型既boss

11 林原惠

女王都係得11位

仲有咁多大前輩..睇關智一第幾啦

最少應該頭十

大塚SAN 霸氣型棍大叔

明夫叔

Big boss

古川SAN
ACE

Big boss係佢老豆

不良中年

中尾SAN
把聲同演技堅屈

動漫節有去睇佢

剛錯過了時間去唔到

我估山寺1野澤2
但居然學校都要學咁多

呢個爛鬼聲優選舉同特首選舉有撚分別
一嚟事務所内部選d人上嚟,全部大御所
二嚟誇張到松本梨香都唔知

咁認真做咩
比人氣推多左個後生靚仔靚女上去你想以後點做落去？

點解釋突然彈個紅A
本來就係全業界的選舉，有參演舊作品的本身就有優勢

田中

南姐都有啦

林原閣下，事務所就係佢自己

有個係代表作偽戀同化物語
知唔知係邊個

小關

嘩,連已故嘅永井一郎都有份選

你個邊個網睇?

我呢個有delay

連賢章都強行上鏡

夠了BGM真以為我不記得
小關快開黃腔

澤城太太

已死
美雪姐....
美雪姐
血糟清空..

估唔到咁高

好多人因為澤城入行

廣志

快d好返 啓志
帶埋種田返

叫了一半餬
野澤婆婆第二

悟空打不過破壞神
話說你老婆呢

16人....

又話200人既，得25？

200人入面top 25喎

仲以為會有個表交代埋

早前Anisong歌手鈴木このみ與聲優田村ゆかり各自有一部由自己擔任主役聲優的原創動畫，而今天官方正式宣布這兩位擔任主役聲優的原創動畫其實是同一部作品《Lost Song》
動畫官網的介紹是「這首歌改變星球的命運」，兩人都表示目前還不知道自己要配音的角色的具體情報，只是從視覺圖外表來看，一個感覺是強大的女孩子一個感覺是天真爛漫的女孩子。

第一套就拍大魔王

我個著眼點係...大魔王依家咁既年紀
有冇諗過抖下埋齋算啦

野澤婆婆而家仲響一線

田村休息一排，揾對象結婚對佢唔係壞事

咁樣點同 我私心鍾意田村
個心情好複雜..好怕佢嫁唔出
依家個感覺好似仲係搏命搵錢
但實際個樣其實已經比以前老左d

美雪姐姐

Dream Date

搵人要同工作可以同步進行嘅...
冇左姬係業界損失

呢個真

其實上年有大半年消失左
有可能搞掂左

姬會開心番嘅話有左都唔係咩問題

我單推祈妹

係既話真係會好開心

西姐真

[慎入]小倉唯

[url]
[/url]

目力

【自制字幕】 Fate/Grand Order 迦勒底廣播局 01 【170107】

【熟肉字幕】下野紘與大龜明日香的「新·下龜」#16（嘉賓：金元壽子）

【熟肉】三大桑的“福利”合集

叮噹初代聲優最後一次錄音

【自制渣翻】內田雄馬減肥 感覺身體被掏空

昨晚的聲優總選舉

2016聲優單曲銷量年榜

【廣播生肉】「政宗君的復仇」～彩香・祈的廣播是豬腳的開始～ 第02回

祈妹與犬西的箱根旅行

身懷絕技的小林裕介~腹語術篇~

真扎說起熊馬作為surprise嘉賓出現在活動中為自己慶生

大師真係好屈機

佢撩女仔, 無人會反感,

我老

右邊少少奸

哇！

邊位呀

我黎

一諗起我之前條女同右邊果個依家張相個樣一樣咁濟....

整條友擺明討戰

咩料 我得c

種田得C

香菜

種田梨沙さん、大西沙織さん、田澤茉純さん、三澤紗千香さんのサイン色紙が抽選で当たる！

有種田

軍神又派軍餉

和神出演過的女聲優列表

原來同喵森共演過的都唔少 肉松幾乎一年一部

今日は松井恵理子さんが体調不良でお休みのため, 代わりに五十嵐裕美さん＆古木のぞみさんが来てくれるよ♪
みんなで「休日にまとめて見たいアニメ」の話や、ゆる～いお悩み相談室、餅つき大会も開催

依d野各花入各眼既姐

屌你老母我老婆得A

前妻

水樹奈奈呢場live真係冇得輸

水樹LIVE有輸過咩
上年絕唱live佢開場真係

直接睇最下面果行已經知唔使睇

藤田茜のねむたいならねむっちゃお？ #1(2017.01.06)

★「ラジオどっとあい」番組概要★
●番組名：藤田茜のねむたいならねむっちゃお？
●放送情報：文化放送オンデマンドサイト"AG-ON"「
超!A&G+では翌週の土曜日、27:00～27:30 リピート：日曜日、07:30～08:00
●パーソナリティ：藤田茜さん
●番組ブログ：
●番組メールアドレス：di@joqr.net

腿腿腿腿腿

未公開

As you wish

gameboy玩機戰j好懷念

「SME MUSIC THEATER」

第一弾アーティスト発表！綾野ましろ／Aimer／ELISA／Kalafina／GARNiDELiA／ClariS／SawanoHiroyuki[nZk]／
CHiCO with HoneyWorks／TrySail／春奈るな／FLOW／LiSA and more...

短髮睇慣左好似仲更加有韻味

隻碟聽日出

佐倉個page好勤力

好勁

総じて

已經聽緊

【中文字幕】村川梨衣一单发售活动＜RiEtion Session LIVE PARTY!!＞剪辑版

明明一開頭都好正常
去到最尾

唔係一開頭唔正常
最後先正常咩

中村悠一さんと杉田智和さんがおくる番組『東京エンカウント弐』次回ゲストが悠木碧さんと竹達彩奈さんに

組長又要被打了

桐乃

幾耐無試過兩個guest
btw b站d 第一季係咪刪撚哂

今回はそれだけでなく、
追加のもう１本として
『第四十八章 外伝』を放送予定！

こちらまだ放送日は未定ですが
３月を予定しています。

有外傳

白貓Project 攻略資訊站
【週五的官方nico生放送】
網址：
轉播：
-----
更新特別來賓：
大空直美（白魔小遙）
本多陽子（海鷗）
台港時間1/13 20:00開場。

好似四星系列有新野

杉田前日好似俾的士碌到腳

佐倉我女友

又跪又拜
神作

2.5次元偶像迷與動漫迷：相似但不相同？

內田姐之後又到佢影

香港來說，聲迷先比一般動業迷更深入acg呢個圈子

了解業界的層面都深入d啦
普通動畫迷真係只睇作品

呢套唔係爛到爆咩
睇到第3個風夏出黎就冇睇

不行了
你女女友係我老

之前睇過，值得討論

好女仔

到依家都係得7500個four勞牙

動畫個feel好過漫畫
希望魔改劇情

白石晴香

唔好咁DD

我明白

Flawless

cutter 病左兩日

豐田

d 文筆好熟口面

唔似既

Pyxis（ピクシス） / FLAWLESS（short ver.）

感動既係
今年台灣動漫節好似無乜料到

可能只係未爆

年頭咁多人有喜訊既

恭喜
我老婆都好大機會今年比帽我

幾時到你同舞姐

係時候醒啦

兩星期五殺
btw見佢除左棒球娘同高校艦隊之外配過咩？

並且她還告訴學生黨們，大學是個很美好的地方，大家一定要加油考試！

Faker

又曬讀書叻...

下面d unofficial page ...

日高 松岡

CLS

ネットユーザーが本気で選ぶ「声優総選挙」がニコニコアンケートで実施決定！ なんと1252名の声優が対象に

係咪可以自已揀

Live的話估計應該最少一個歌手 同埋似係宣傳game多過SAO劇場版

是但一個都好啦

嘴裏塞滿______還要繼續說話的鬧鬧

有加速係咪應該會有三澤姬

到底佢今日記招講左咩

至於舞台表演方面，除咗之前係網上已經公佈嘅，今日發佈會上再帶來兩個令眾動漫迷興奮嘅舞台表演。包括
2月11日由和樂器樂團主唱鈴華優子演出嘅「Yuko Suzuhana SPECIAL LIVE in C3 Hong Kong」，同日更有
「Accel World VS Sword Art Online" Special Live in C3 HongKong」，請嚟重量級嘉賓演唱好受大家歡迎嘅《加速世界》同《刀劍神域》（SAO）動漫歌曲。

屌
咁個勢最多得LiSA
要好好彩先有課金姬

參展商速報第3彈！
ANISONG FANTASY LIVE IN HK（首度參展）
BUSHIROAD INC
Canon 體驗區（首度參展）
CODA＆JAMRA
ELITE TOYS LIMITED精英玩具有限公司
FIELDS CORPORATION
GHOST IN THE SHELL攻殼機動隊
Japan Merchandising Business Award 2016
KAIYODO（首度參展）
OUHK LiPACE 香港公開大學李嘉誠專業進修學院
SKYWARDS GIFTS CO. LTD.
正文社
想知以上參展商嘅更多詳情，密切留意C3官方網頁同Facebook最新情報。
# 公司名稱以英文字母排序

講起hego果個好似停更左好耐

全女班

我點都覺得LiSA 好過課金姬

話說之前流出過份timetable
係KOTO 同春奈

鈴華 有鐵血首歌聽

其實我都唔知係主辦方無能、未firm實定係班聲優無期
本來AW vs SAO呢個可以當大項宣傳，點知到而家連一個主角聲優都未firm到，講到好似得歌聽咁

嘻嘻

投左未

都是廚投票，都不知道會否洗票

兩個性別女
一個性別係村瀨步

アイドルマスター シンデレラガールズ×太鼓の達人 レッドVer. コラボキャンペーン第3弾記念 佳村はるか さん(城ヶ崎美嘉 役)編

るる

我依家都係山治P

amazon 買錯左 冇左amazon限定張野

另外問下有冇人 會去睇佢live

行經過買左佢同真扎隻album

声優グランプリ協辦, 在niconico舉辦的聲優總選舉結果出爐了！

聽講普版同特版嘅內容唔一樣

我仲有3隻係日本飛緊返黎

我抽live 淨抽 4月2果土 希望中

山寺壓倒性

高質麻里佳呀

祈妹都正

二月C3想去睇ころあず嘅可以睇呢段留意下啲歌
call方面真係唔洗理 chorus鳩跳就得 螢光棒用唔著

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#15

【字幕】被自己的糟糕妄想擊沉的東山奈央

【熟肉】吾王教你聲控抽梅林

【nico生放】「加百列的墮落」應援特番

「小林家的女僕龍」nico生放 第2回

宇宙警探【ēlDLIVE】～jannru廣播～#1 (早見 )

【生肉】小野賢章帶逢坂良太和花江夏樹看手相

2016年那些離開我們的聲優

想問下主舞台嘅入場飛係咪以表演節目計定係以一日計???
今年第一次想搶飛睇鈴華live同鐵血聲優見面會 唔知難唔難搶呢

一日計 好鳩難搶
鈴華就19號12點搶
通常1分鐘內會顯示冇哂飛.
但佢個system虧虧地. 可能瘋狂f5一陣又有飛

講明aw vs sao 應該係春奈同kotoko
Lisa 就應該會話係劇場版

今年C3鈴華呼聲都幾高 同日又有haruna同kotoko
希望搶到

Horipro 5子入面田所GE發展快咁多GE 連巡回演唱都有

講明係live
總之就冇乜可能有聲優

鐵血會易搶d

今日弟控紗醬生日

因為真係得歌聽

聽講一個num可以抽晒2日

Rhodanthe最近去左迪迪尼玩, 種田好似在場

第二張

老牌男聲優三矢雄二電視節目中宣佈出櫃

課金姬

祈之亂

唔通真係請到祈妹

咁要請應該唔難

大西: 夜景好正

可以

我淨係打算睇第2場 有冇戰友一齊睇 仲有3條code

白貓

又好笑又心痛

捏造trap-NTR-
岡崎由真：加隈亞衣
水科螢：五十嵐裕美
武田：逢坂良太
藤原：小野大輔

KUMA 玩咁大, 呢套真百合

佢個 個人radio 咁快完ge

人唔錯

見到畫伯個名好撚不安

Last boss 又搞事

hego今年都有喎

cutter 星期二病到今日都未好, 連twitter 都0 update
已經無出兩個event

會為自己喊嘅女仔

★ANIMAX MUSIX ソードアート・オンラインSELECTION！
M19 水瀬いのり「crossing field」／LiSA

勁

呢到D巴打係咪去哂LIVE?

好似有幾位去左

利申:冇去

係喎, 有t7s 2.5

【字幕】爛抖M廣播（甲鐵城的卡巴内利廣播） 第23回

【熟肉字幕】漫畫家與助手廣播 第一回

【自制視頻】關於小澤亞李给予小林裕介的布丁

上低音號二期廣播第五回告白環節

【中字】BanG Dream! 計劃發表會 (佐倉綾音部份)

佐倉喜歡的類型

話說在百度search諧教吧會發現新大陸

又無袖

小見川千明

你乜都岩.....

佢係咁ＤＤ

大隻

健康

好想睇真礼！！！

品酒忘年會第二回

金元真是個好孩子
還有千夏你

一齊去旅行幾好
希望搞得成

係好珍貴既照片，有䄂

d巴打 肯定去哂睇Pyxis 同t7s

佢地係

井之上奈奈宣佈大肚五個月

井

飛車時間到

我覺得三大性欲遲早個人出道

佢好似話自己唱歌唔掂喎
不過佢依家3次元image太過強 對動畫配音呢講都唔知係咪好事

不過佢今日表現真係好好

藤田茜真係好可愛

型

唔係MK,係型

根本係不良少女

眼鏡李依

新那集三月獅子有西姐配貓

佢imas d歌冇乜特別
普通聲優level囉
講唱歌大把人衰過佢

隻腳係咪瘀左

好似係影

新人留名

鍾意邊個聲優?

今日係咩表演??? T7s?

冇

左邊中間

第二張係邊個twitter po

唔係個個好似你咁係聲優就鍾意

依家首選一定係ayape

無
你思想好危險

一季多幾個老婆好閒

咩湯黎

老太快

＼受付開始♪／
文化放送『超A&G＋』人気番組コラボ第3弾「スクールカレンダー」予約開始☆デザイン・内容は順次公開！お楽しみに♪

小朋友咁...

腳__..

你想講咩

咁...咁...咁上身比較長

credit:

Takamine 應該去左t7s 2.5

【熟肉】Fate/Grand Order 迦勒底廣播局 #2 （川澄綾子）(2017.01

上低音號2 廣播第七回愛的告白環節

【nico生放】『劇場版總集篇 Overlord』回顧nico生放送

【DVD】SRX 2016年聲優見面會特典部分【生肉】

【廣播生肉】「政宗君的復仇」～彩香・祈的廣播是豬腳的開始～ 第03回

FGO目前為止的所有從者特咀語音集(2017.1.15)

上星期嘅發佈會已經公佈埋最後一個主舞台節目：大熱作品《加速世界》同《刀劍神域》嘅動漫歌手將會矚目登場！
節目："Accel World VS Sword Art Online" Special Live in C3 Hong Kong
日期：2月11日（星期六）
嘉賓：KOTOKO、春奈露娜

堅廢

嗚呀

之前咪係animax聽完

祈妹係咪唱左Crossing field
掂唔掂

聽聞差少少

要返工，不了

係有進步嘅空間

即係麻麻

估到佢啦

【イヤホンズ】「一件落着ゴ用心」MusicVideo

串田

我都想抱返屋企

比我ok?

好似未有人要， 放依度隨便拎黎用

水素水

我都有一支未飲

maria仲高過佢

祈妹細細粒先可愛

李依真係重度正太控

三大性慾好可愛

yes

邊位巨巨好自己認左佢....

東山奈央:
ただいま帰りましたっ！
ということで、ソロについてやＭＶに関する質問になるべくたくさんお答えします(*'▽'*)
#なおぼうに聞こう
で、お待ちしています！このあと、さっそく回答ツイートしますね！（東山奈央）

東山奈央:
おはようございます！
そして、Hello你好！（合ってるかな？）
デビューなので、まずはまっさらな「白」からスタート。そして、小学校の頃に占ってもらったときにラッキーカラーと言われた「緑」のニットワンピを選びました。(*^^*)東山奈央

" ジェフリー(o・∇・o)@香港
@naobou_official なおぼうこんばんは!香港のジェフリーです。私の質問は"なんてMVのテーマは白い世界ですか?なおぼうは白が好きですか?"
#なおぼうに聞こう"

同時見到同一個post

呢位真巨巨黎

暫時應咗三個人

松井 恵理子:

一週間ぶりですこんにちは(ˊ˟ˋ )
先週からインフルエンザで臥せっておりました。たくさんの方にご迷惑とご心配をおかけしてしまい申し訳ありませんでした(´；ω；`)
イベントも楽しみにしてくださっていた皆さん本当にすみません。
今日からまた頑張るのでよろしくお願いいたします！！

cutter 好返la,

Fgo廣播 係咁發表正太控宣言

張相影得唔似佢

睇唔明 大約係講d 咩

是日上田無雙生日

某東山page admin...

幾個page d 行文咁似ge

小松真係男神
上任天堂個Switch stage玩game都仲係無袖

日本網友街上偶然遇見上坂堇，堅定其信仰馬上加入Fan’s club

而家都唔戴口罩出街架咩

而在偶遇上坂堇後這位粉絲堅定了自己的信仰，先付錢加入上坂堇官方粉絲俱樂部，而且還表示2017年將會更加支持上坂堇參加上坂堇的Live活動

真係定打手咋

特典到左

又水素水

我諗個個人都有一支係屋企 擺係到

村川梨衣 1st RiELiVE ～梨の季節～
香港區花籃應援事宜

呢個算自爆 ？

唔會掛

上坂除左認樣仲有其他特徵可以認

咩自爆？

BTW白貓新蛋池實裝
首lot全滅

唉屌
根本係2,3星UP

巨巨人人都識

機戰V有新角色
CV山本希望

多謝支持

原來係你

點解條LINK 用唔到GE 話冇呢個PAGE

btw acger 個網最下面group 咗各位聲優嘅unofficial page link 想支持下嘅可以like

[quote]
btw acger 個網最下面group 咗各位聲優嘅unofficial page link 想支持下嘅可以like

我有like

咁其他page呢?

成日都有呢d人亂咁嚟

呢個先係桑原

點解抽真礼飛要地址嫁！！！

當然有

岩岩睇都見到 應該係一早錄好左?

内田真礼2nd LIVE「Smiling Spiral」の追加公演が決定！！
2月25日（土）を加えた、2日間公演となりました！

2nd live 個場好似唔細架WOO 真係開到兩場 ?

來生做日本人

希望係最近啦

屌
重以為自己follow錯人

冇hego既好似
反而配雙子都有出席

聲優控新人
各位巴打你好
最鐘意既聲優係祈妹同種田
本命智乃
興趣係留意年年新聲優既發展
今年重點留意花守由美里，田中愛美，千本木彩花

me too ar

千本木彩花都有留意

腿

【中字】咪路咪路偵探歌劇MiruMiruMilky 新年SP

【自制字幕DramaCD】我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場 DramaCD

昨晚的機戰生放

「東京喰種」jump fes nico生中繼

【腹筋崩壊系列】宮野真守搞笑的英語對話 櫻井孝宏井口裕香爆笑到呼吸困難

【百合系列】佐倉 “這個太工口了” 種田「老婆冷靜」

【Earphones】秋葉原之旅 AKIBA'S TRIP -THE ANIMATION- OP

李依的形象真是一去不回頭

係咪呢個

B站的Comment好似片主刪唔到？(之前拉麵有條片因為黑comment太多直頭刪片再upload)
不過可能是比人舉報到比admin刪，我之前都試過

好正呀

發現標題明明係信長但冇人講

不嬲條題都只係引子

BTW有無人有睇人渣，想知信長配渣男配成點

同Ｄ水手隔離一樣

同隔離Ｄ水手一樣

但我地聲優愛好真係講聲優野
佢地Trysail...

你好
我係愛衣老公

新人報到
留意開嘅聲優主要係大天使同唯一神
仲有14歲嘅南條
各位巨巨好

Same

suddy 巨

而家響Viu睇番美好世界第一季
毛衣你不要那麼努力配M好不好
還有李依的中二病真的很嚴重

福島好似講過依套係第一套佢個名寫最上

ayape 日日煮完放上twitter, 好早收工咩佢

煮比我食

我睇到第8集
集集都笑死

大佬呀
好唔好食

【中字】偶像大師MILLION LIVE! -山崎遙的dear...

tkmn

模仿目標

我應該要低調d

見親堆dare...彈幕都好想笑

協會福音書(好似係)

牧野由依happy birthday

佢手上個本

由依大前輩,

生日快樂

明顯想嫁，洗底

dear應該扮到
ml成團都識唱

山崎唱K都成日揀dear黎唱
ML成班人都應該識唱

扮得好神似
山崎講果d 咩你當我笨蛋 之類果d 個腦就諗起佢

Takamine 模仿show
久野美咲今日生日呀

小倉と日高のガンガンＧＡちゃんねる（2017年1月19日配信/シリーズ第34回）

下期小松小鹿，到底幾時有松岡佐倉or內田內田睇

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#16

【自制字幕】CHAOS;CHILD Mou☆Sou RADIO第3回

【生肉】SAO Code Register 2nd Annive nico 生放

赤羽根健治、島崎信长的體驗型聲音生放 LR NICOLIVE

「我太受歡迎了該怎麼辦」WEB動畫番組「四×五×六×七」#8

【工口向】綠川光自攻自受剪輯

【腹筋崩壊系列】宮野真守即興唱的歌太逗了 櫻井孝宏井口裕香爆笑到呼吸困難

宮野是要做搞笑藝人嗎

takamine同ぴょん吉兩個應該排緊期結婚
百合無限好

2個都着長袖衫
當佐倉內田無到

其實有個問題想問好耐
Idolm@ster ml 係咪得個隻card game?

我玩左Idolm@ster 2星期

card game同改篇漫畫

隻card game 要轉地區開ac
我揀錯左智秋姐

冬天著無袖應該都係得小松會咁癲

北園涼が天才少年探偵に、舞台「乱歩奇譚」高橋李依＆八島諒らと推理

コバヤシ：高橋李依

你估佢想無䄂架，不過佢冇得揀
多汗

個mv 偏重左其餘兩個
不過都合理

再唔比另外兩個多d screentime就唔駛撈架喇

earphone ge center 其實係邊個?

藝人先係正職 聲優兼職黎
同日笠差唔多

咁講其實幾失禮，好似話佢地將聲優放在第二位

好似無特別邊個center，但如果係配合番套動畫李依始終多d screentime

新番「結束時在做什麼呢?正忙著嗎?被拯救可以嗎?」招募小一至小四蘿莉為動畫配音

這次試音選拔目標是小學1年級到4年級的女生，沒有所屬的事務所和養成學校亦即純新人，通過選拔後的蘿莉將會接受Production ACE事務所系統的聲優養成培訓
Production ACE是日本首家面向兒童提供聲優養成課程的事務所，說不定這次選拔就能發現聲優界的明日之星～

搞事
明明大把人用

UCHIDA MAAYA 2nd LIVE「Smiling Spiral」 新版海外特别發售企劃

唔知點解得微博先睇到

真棒讀

少(幼)女編號

center唔係小花鈴咩

大西

無論身處甚麼地方，一樣咁鮮明

由愛的戰士虚淵玄擔任原案與腳本的動畫電影「GODZILLA」公布了部分的強大聲優卡司陣容，分別有梶裕貴、櫻井孝宏、杉田智和、宮野真守、花澤香菜、諏訪部順一。

至於這些陣容與虛淵的故事能夠激發出什麼樣的絕妙配合呢？就請大家屏息以待預定於 3 月 26 日在東京 Big sight 開辦的「AnimeJapan 2017」中記者會的情報囉！本作預定於今年上映
[url] 官網:

第二行左一係咪三大

今日井 生日

係

最後一行 左1係？

三大性慾有冇咁難認啊

三
三大緊係冇問題，係呢個

睇衫係Le S Ca 植田？

GODZILLA CV:???

個時佐倉講左咩 太耐冇睇toshitai

我反而諗起MAIMAI cutter 去到邊都係叫舞前輩, 而家連pose 同色氣度都學埋

上坂

【期間限定フル.Ver】「ワルキューレがとまらない／ワルキューレ」Music Video （1/20 20：00 ～ 1/23 20：00）

笑左

Tokyo 7th シスターズ 3rd Anniversary Live 17'→XX -CHAIN THE BLOSSOM- IN
Makuhari Messe

4/22（土）夜公演：開場18:00 開演 19:00
4/23（日）昼公演：開場11:30 開演 12:30
4/23（日）夜公演：開場17:00 開演 18:00

篠田 みなみ/高田 憂希/加隈 亜衣/中島 唯/井澤 詩織/清水 彩香/道井 悠/今井 麻夏
大西 沙織/中村 桜/高井 舞香/桑原 由気
水瀬 いのり/渕上 舞/前田 玲奈/黒瀬 ゆうこ/川﨑 芽衣子/辻 あゆみ
長縄 まりあ/吉岡 茉祐/山下 まみ
秋奈
吉井 彩実/藤田 茜/植田 ひかる
野村 麻衣子/広瀬 ゆうき/山本 彩乃/巽 悠衣子
※出演者は予告なく変更となる場合がございます。ご了承ください。

幕張メッセイベントホール
有亞神

如果有making睇 一定好正

1. d 繩
2. 白貓聖女拳
3. 鈴木整牙嚟?

角度

水樹生日快樂!!!
我第一次推嘅聲優

佢海外live好似得台灣同星加坡

證明聖女拳無左化身就甚麼都不是

BTW 超可愛い

肥野面肥正面睇一定覺得肥

島﨑信長(島崎信長)
‏@nobunaga_s
母なんですけど…って頼光見せたら、ほんとに特典もらえた🌸

你地知唔知最大獲係咩?

係呢個campaign ge cm 係愛衣配

明明八重齒先係萌點
btw 點解可以個個mv 都拍到咁弱智

係
然後FGO的源賴光係肉松

有冇人知張相出處
同到底咩事

第一張twitter 有寫
アニメイトで買い物したらよく日本ナレーター演技研究会のチラシが一緒に入るんですけどそれですね
第二張係花江夢見自己踢大西

不怡

睇黎安野又瘦左

正左

安野瘦左真係仲靚女過愛衣
上次路人女主熟肉望左佢張圖好耐

又要講返舊年C3
安野正到呢...

佢係除左肥苟之外另一個肥都係靚嘅女仔
佢瘦完之後真係女聲優中嘅top

...
下次一定請假

冇去

去左，仲要有問我問題

suddy 你會去香港event 架咩？

有與趣咪會去

我都去咗 好想佢黎多次

以為你去開日本event

幾時香港搞event
多多＄都俾

今年c3係未冇聲優黎... （唔計stage

三大女子力好高, 係D發言

ナンス

三大真的很高性能

本小說插圖係黑山羊姐姐作者

大正義是大西

終於黎

今次清純對決，就算係敗犬都win

唔好立flag

新作アニメ「魔法陣グルグル」ニケは石上静香、ククリは小原好美に決定

石上静香コメント

子供の頃から大好きな作品で、ニケくんは初恋の人です！気が抜けてて、少しスケベで、でもククリちゃんの為に頑張るカッコいい勇者様。私が感じた【恋する気持ち】を皆様にも届けられるよう、大切に演じさせて頂きます！

小原好美コメント

あの懐かしくて賑やかなグルグルの作品に参加できること、そして天真爛漫なククリちゃんを演じられるのは本当に嬉しいです！皆様に楽しんでいただけるよう精一杯努めてまいりますので、よろしくお願いします！

仁傑大概可以無限制爆下流梗了

又係嗰件戰衣

山本個幅

Ruru都唔弱

我要做隻熊

上坂好可愛

手指

西野與明坂聰美繪本論戰事件山本寬加入戰團：「嘴上說為了孩子實際上是促銷手段，人渣啊」

有價值既野，就應該付出代價得到
雖然生活上，我地會用各種小聰明跳過付出呢個步驟
不過唔代表呢d野係應該免費

King Super Live 2017 Trinity 香港「黨縣町」聯合祝花企劃

已參加

我都係 用fb禁個出席 就當參加左

淨捐錢得唔得

勁

今日熊有個live
然而我只可以宅係屋企

choucho
越黎越靚
ig重有自拍睇

[img]
[/img]

最近想轉名做大西沙織/松井惠理子/東山奈央....

今日藍海少女event

犬西又自黑

？發生甚麼事了，被欺負

t7s 2nd live 想支持好女仔嘅請購買
利申已買

未回血

已買

希望會抽中4月果場

Al日本呢排唔凍咩

有無人知呢個係乜水
聲優部部長
之後一堆假ac follow佢

部長我只認May'n

未聽過

佢完全係自我感覺良好
開一堆假ac自己like自己

呢到d 巴打都未認

我想認識 聲優部部長

Push

「政宗君的復仇」AT-X SP #1/#2

【黑絲】師承下野紘的内田雄馬的即興演唱

CLS

x2036

matsueri個live ticket camp賣緊40000yen
金主

t7s 2nd Live ~INTO THE 2ND GEAR~

聽講就有字幕，你地慢慢

2.5係唔係都會出碟

可以剪behind moon 出黎j 三大

信用卡過咗數
淨係抽中一日

t7s 3nd抽飛個網 申請唔到ac

此風

三大在這次演唱會的表現應該是最出彩以及令所有人震驚的，推特搜名字這兩天說她的人暴漲。原因不截圖了口述總結一下推特上的說法。
1.演唱賣力。上一次演唱會官方玩過火了，cd源放的聲音太大搞得大家都像是假唱，這次官方學乖了大家都真唱，而其中聲音最洪亮的就是三大！很多人都說這麼賣力的歌聲像是遊戲角色本人在唱歌。
2.表情到位。這次三大的三人組合不僅唱了兩首老曲子，新的兩首曲子也唱了，三大在獨唱的部分用了很撩人的動作和表情，然後全場宅男都被眼神動作撩倒了#(滑稽)
3.mc時更會撩漢。歌與歌之間都有妹子們聊天主持的過場，這時候三大排水渠過彎，應該撩了自己的裙子還說「殘念我穿的是短褲！」（晝場）「我穿的短褲，也不覺得殘念吧？（意思指有人性癖喜愛短褲）」（夜場）。這件事是推特上宅男瘋狂的另一個原因，推民各種舔三大的大腿，「三大的大腿會反光」「三大大腿應該列入世界文化遺產」之類的推特好多好多，
其實係角色台詞黎

之前見到佢Ｄ女仔力仲以為清純左
btw 睇2nd live 三大對腳好似有Ｄ粗

有女子力同清純與否始終有分別
不過三大而家先靠t7s同工口漫有得佔多d前台，努力都正常
只是她d發言

雖然呢句係角色d台詞，不過真係好感受到佢果種唔清純既氣質

AniSong Headline
3 小時 ·
【#歌手動態】內田彩聲帶息肉切除手術成功 BLOG寫道「過程良好」

以《Love Live！》南ことり一角而聞名，單飛活動也很活躍的女聲優內田彩，去年曾公布過聲帶息肉問題需接受治療。今天她在自己的LINE BLOG上寫道，已經接受息肉切除手術，而且過程良好。

小惡魔

唔係聽日先出結果咩 過左數

[url] [/url]

無idol 感 頭先cgss post 仲討論緊所有咩人會入cg

咁出現左咩名

原來就爆post
有冇人諗到用咩名

本渡楓

邊個開邊個決定
不嬲都係咁，好似係